[突發] 唔小心SEND錯圖落親戚谷

是咁的

well 你知啦every family都會有個whatsapp group要比D長輩交流架嘛right?
頭先佢地好hyper咁係度talk about岩岩chinese new year 個 hoilday去左邊度旅行

so funny

yea.. so i was like 你班友成日扮哂野, 我都要貼下上次去韓國既相比你地
等你地 SHUT UP 啦 right?

當然我都pick左好多張好special 既風景相啦 something like that..

send完出黎班親戚真係shut the fuck up ... but 有D叔父堂表哥表弟開始pm 我:

佢地=
我=

佢地: 喂, 多謝哂喎
我: ??
佢地: 好野黎喎, 表哥好野
我: 做乜撚??
佢地: 原來平時唔睇TVB就係睇呢D, 勁
我: 屌你??

跟住我都覺得唔對路 睇返自己send 左D咩相啦

屌你老母 邊個比張咁既相我呀!!!

乜撚野黎架!!! 乜撚野 myavsuper 呀!!!!

然後我就退谷了。

唔好笑

it is a sad thing 囉 ok?

好尷尬 我出返去先

學好啲中文先出post啦

有誠意嘅打手

但

唔好笑

太格硬囉

呢啲咪低質打手囉

閱

樓主d po全部都宣傳個網

同agentcc爭飯食

一個post幾錢

即BLOCK

BLOCK埋 18deny

低汁打手
係咁開post sell呢個網
講野又1999咁 好心學好d中文先啦

幽默感呢啲嘢...

( Show Blocked User - 單身情人節 )

順便Block埋個網

擺明廣告黎

呢個廣告都算做得幾差

希望唔係你自己生意，因為你咁搞真係會窮架

Bu你阿麼丫
賣廣告賣到你咁明顯

反省下

Yeezy

Avsuper老細
呢條友令人覺得你個網得老餅皺皮會上
完全唔想睇
仲有種厭惡感
其實佢唔適合做打手
考慮唔好找尾數俾佢